Mary Jane was rood van hoofd, maar dat maakt geen verschil, ze was het meest verschrikkelijk mooi, en zij gezicht en haar ogen waren allemaal verlicht als glorie, ze was zo blij haar ooms was gekomen.
De koning spreidde zijn armen, en Mary Jane sprong ze op ze, en de haaslip sprong voor de hertog, en daar hadden ze het!
Iedereen, het minst vrouwen, huilde van vreugde om hen weer te zien ontmoeten eindelijk en heb zulke goede tijden.
Toen boog hij de koning voor de hertog, privé - ik zie hem het doen - en dan hij keek rond en zag de kist, in de hoek op twee stoelen; zo dan hem en de hertog, met een hand over elkaars schouder, en de andere hand voor hun ogen, liep langzaam en plechtig daar, iedereen terugvallen om ze ruimte te geven, en al het gepraat en het lawaai stoppen, mensen zeggen "Sh!"
en alle mannen die hun hoed afzetten en hangend zijn hun hoofden, zodat je een speld kon horen vallen.
